中國世界級自私

武漢人和大陸網民，當初得意忘形，在網絡指摘香港人，聲稱香港人警剔武漢肺炎是無事生非、唯恐中國不亂、變相鼓吹港獨。兩三天之後，輪到這種網民呼天搶地、哭爹叫娘。最新的啼哭，見一名武漢大嫂，胸口掛着一個大牌，不滿最高主人習近平主席沒有來武漢視察，疾呼「中央遺棄了我們」。

中國人的基因，百般醜態，可歸納為兩個字，叫做「自私」。

豬年帶着一場政治行為的鼠疫，由武漢開始。此一凶兆沒有一個玄學家事前看得出來。

現眼報

old news

yes,中國不嬲都係世界級自私

Pushhh

唔封關都不突止
非本港人士 豁免醫療費用

罷工救港 功德無量
請加入工會

中國人嘅dna就係自撚私
d病毒就最鍾意搞呢種dna嘅人

咩撚野終蟈呀？
支那就支那啦

大難臨頭各自自飛

good